---
extends: _layouts.answer
section: content
title: Care este viziunea musulmanului asupra vieții?
date: 2024-03-23
description: Viziunea musulmanului asupra vieții este modelată de credințe precum
  un scop nobil, recunoștință, răbdare, încredere în Dumnezeu și responsabilitate.
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/introduction-to-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 554943
---

Viziunea islamică asupra vieții este modelată de următoarele credințe:

- Încearcă să ai un echilibru între speranța în mila lui Dumnezeu și frica de pedeapsa Lui
- Viața mea are un scop nobil
- Dacă se întâmplă ceva bun, fii recunoscător. Dacă se întâmplă rău, ai răbdare
- Această viață este un test și Dumnezeu vede tot ce fac
- Îmi pun toată încrederea în Dumnezeu - totul se întâmplă doar cu permisiunea Lui
- Tot ce am este de la Dumnezeu
- Am o speranță și preocupare autentică pentru cei de altă religie să fie călăuziți către Islam
- Mă concentrez pe ceea ce este sub controlul meu și încerc să îmi ating obiectivele
- Mă voi întoarce la Dumnezeu (în Ziua Judecății) și voi fi responsabil de faptele mele
